iPhone 2019仲用垃圾intel邊個買

2020先用鳩通，個個等多一年啦

Intel技術已成熟
鳩通技術要到2020年先成熟